求大師指點 間房點樣隔音好啲

本身用薄板做門，係咪裝木門會好隔音啲？

今日3點 維園見 提早出去呀

加隔音綿?

換門有無用

四面牆加隔音棉

換隔音門

無用
隔音棉其實叫吸音棉
純粹吸reverb

換埋道隔音門，板門好透聲

隔音門大概咩價位左右

要實心門

唔識呢d野 請問係咪去裝修鋪同佢講換隔音門就得？

lm想知

其實有無啲一塊塊隔音棉可以痴上門？
已經有用3m隔音棉條封邊加條防滑條係門下便
係有少少少效但想再靜啲屋企人多真係好撚煩

我估你多數房D牆都係木板牆, 要揾裝修公司拆左原先既牆, 再起個新牆, 入面加隔音物料, 咁先隔到音

如果無錢拆既話, 門邊加3M隔意物料, 向發意源既牆加個頂頭櫃, 對隔音有效果

隔音石膏板

你可以tg我睇你想做幾%隔音